英國國會聯署 - 要求英國收回香港

我曾經去英國國會申請petition, 要求英國收回香港, 收到以下回覆,
我覺得重點在於: a decision for the people of Hong Kong (香港人的決定)。
我會盡快再整一個聯署(非英國/白宮的), 個停止日期我會set到9月30日
如果足夠的聯署 (最少50萬人),之後我會再去英國國會petition。
我會在意一定要去英國國會聯署 係因為人數夠10萬人就可以上國會討論
係時候大家好好想想地希望人地點具體幫我地。

比啲意見我, 應該在甚麼平台發起聯署。

信件內容:
We rejected your petition “Request The United Kingdom to reinstate jurisdiction of Hong Kong”
Petitions: UK Government and Parliament

We rejected the petition you created – “Request The United Kingdom to reinstate jurisdiction of Hong Kong”.

It’s about something that the UK Government or Parliament is not responsible for.

This would be a decision for the people of Hong Kong.

Click this link to see your rejected petition:
View your rejected petition

We only reject petitions that don’t meet the petition standards:

If you want to try again, click here to start a petition:

Thanks,
The Petitions team
UK Government and Parliament

推

叫埋美國介入，先叫英國扲返香港，再叫美國比錢租/買香港

推呢個

係可以拉美國落水, 要佢做公証人
問題係我應該在甚麼平台發起聯署??

美國we the people
過50萬簽名cap圖比佢睇囉

係白宮開聯署寫 香港人要求英國收回香港 件事好錯呀

早幾年全港性電子公投咁？